HyperX Cloud II vs Sennheiser GSP 300

budget around 800
打FPS多
上網揾過一輪, 揀淨呢2款
跟住就揀唔到
有冇人可以俾啲意見我

其實自己都有考慮淨headset,另外加mic
但淨headset for game就唔知揀咩好
選擇太多

落腦場試

未用過sennheiser
但係hyperX 比其他耳機打FPS 真係好正，啲位好清晰
不過佢支可拆式咪好麻煩

利申 hyperx flight

gsp300一定要試下先，夾頭夾到痴線
太緊嘅話你用一個鐘就會血液唔流通頭重重
依家用緊cloud ii + gsx1000
cloud ii比想像中要多D推力先好聽，我都唔知點解會咁

點樣叫多D 力推??
要額外買張sound card???

正常打機的話無咩所謂，聽歌想空間感好D就最好用耳擴，不過hea用都無問題嘅
依家無人會買sound card喇...

revolver s
2000fun 特價799

cloud ii newegg之前$399

屌咁cloud flight newegg咪又係600幾
宜家買啊嘛

BTW, 其實所有耳罩都係咁架喇，cloud ii係低阻耳罩，唔上擴都OK，不過上左更爽

我意思係$799根本唔係特價，一向都係呢個價，cloud ii $399呢D就真係特價喇

樓主直接買FLIGHT 吧
2000 FUN 999 HKD
1 千買到 千5 蚊最高階FPS 耳機

D 店舖會唔會擺D 耳擴出黎畀人試??

剛剛響黃金地下試完
Sennheiser d耳機真係難推到一個點...gsp 500／600無耳擴唔好買 gsp 300無試到

可能我O個對木耳分辨唔到音質
GSP 5/600 都成千5 蚊
仲要加多倍錢買個音擴先有靚聲
玩音響真係好燒錢

第一次聽夾太緊呢個問題
遲啲去親身試下先!

Sennheiser Urbanite XL

用緊前者打RAINBOW 6 好用到仆街

腳步聲勁清晰 不過打FPS GAME 唔好開7.1

我都係用緊幾舊水手機耳擴 唔用擴都得，無咁好聽啫
聽聞GSP500/600用緊HD598單元，唔上擴D聲會悶D

其實cloud alpha 係 cloud 2 進化版
價錢又一樣既話係咪揀cloud alpha會好啲

yup

我有cloud flight賣, newegg買

拆左用過一次

how much?

留tg傾下

newegg 佢買入係 630 , 用過一次就 500 蚊收啦